無痛自殺方法

有咩自殺方法係零痛楚?

咩事

886

老死

網上教唆他人自殺係犯法既

點解？

唔好自殺呀 所有自殺方法都好痛架 發生咩事先

唔鼓吹人自殺
但我只能夠講
坊間話燒炭自殺冇痛苦
係假既

響香港生活

就算係燒炭 係死之前30秒至1分鐘 你個意識會彈起身掙扎 過程係痛苦到不堪入目

jump house

冷靜D先

燒炭加安眠藥呢？

啲肉好似脆皮腸咁爆

樓主

無

跳樓好似係

中毒者會覺得身體輕浮。出現頭痛、上腹部疼痛、噁心、腹瀉或嘔吐，偶然會有暈眩以至難以行走。中毒的第二階段，麻痺感會加劇。中毒者身體不能動彈，挺身坐起也會感到無力；呼吸變得困難；說話受影響，中毒者開始出現氣促，發紺和低血壓。然後可能出現抽搐，精神錯亂和心律不齊。但即使中毒者全身癱瘓卻依然是有意識的，能夠聽到周圍的聲音與對話並進行思考，在有些病例中中毒者甚至保持清醒直至死亡。

好撚辛苦

樓主應該係講緊劉

提高空氣入面氮氣嘅比例，死得上嚟唔痛同埋冇得救

樓主應唔敢既 都係討論下